when did the dinosaurs die?

when did the dinosaurs die?
Answer: In Ice Age.

When did the witches die?
Answer: In Middle Age.

When does a man die?

Answer: In a marriage.

Laugh die

Ha